由而去到10月1日呢個一個月係關鍵，政府鎮壓手段會轉趨強硬

可能中共真係有死線俾林鄭，由有消息指林鄭考慮緊急法、想封某d apps或網域，見到佢開始急同藥石亂投，黎緊呢個月政府鎮壓手段應該會轉趨強硬，好多唔合常理既野會發生，大家小心

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.